Stratovarius 同好?

Destiny
No turning back

black diamond

好耐以前聽過，仲有出碟？

If the story is over聽到喊